其實和理非不如每次都諗吓下次點做得更好?

見你哋次次都齋企 真係好抆!明明喺屋企拎把遮出嚟 幫手開遮都好好
或者去路口睇定 幾時有狗殺到 通知手足
或者唔好次次都帶個空人出嚟
拎個背囊帶啲魔法畀手足（火魔原材料）

其實你哋有好多嘢可以做得更好 唔好成日要勇武carry你哋 間唔中carry返勇武好冇?!

香港人 反抗

推呀 咪再齋企打卡

多謝和理非出嚟
雖然不完美
但有改善空間

第一件事唔該包實個頭先
見到有好多人淨係得個口罩
搞到包實曬嘅人好突兀

碎布（用酒精浸到乾）
可以帶畀手足

其實係 如果大家唔只再係戴口罩
而係全部人都包剩對眼
掩護能力會大幅上升

唔建議大家影相放上社交app

呢啲嘢唔好畀人知仲要留底
簡直自殺

大家早抖

12蚊店有太陽眼鏡買
12蚊一副